究竟比卡超我唔會俾自己啲水導電整死左

突發奇想
比卡超DIY嗰陣會唔會因為自己出水而電死咗自己
Ps唔好同我講皮卡丘

....

小智電左咁多獲都唔死啦

巴打 小智呢啲鐵人就另計啦

笑撚dead me

皮你老母月

電鰻會唔會電死自己

但係電鰻唔會自己出水

有抗性

但係電鰻係水入面

如果用岩石打佢可能更易死

利申:大木博士知道我單親家庭 好心送咗隻比卡超俾诉

*我

大木博士你老豆黎架

電鰻唔diy

認同 魚唔會有性需求